2500$左右有咩機推介

屋企人想換電話

a8s 等跌價

咩牌子？

自己Google

710 掂唔掂？我見有啲機660快過佢

唔該你，研究下先🙋🏼

你條女生？🕵️

Nokia 8.1

Lm

唔驚大陸野我都建議人買大陸手機, 抵玩
同等規格大陸機可以平其他大牌子1-2k
對我黎講除左規格部部Android都差唔多

pocophone f1

LG v30

請善用起底功能

WHERE??水貨定係二手機

zenfone max pro m1囉，大電大mon

小米

屌米8

3000-4000有咩an 機順玩傳說?

呢部夠哂輕又細，好野黎架

aquaris x2